Die Mainklasse des Projektes ist Clean.java. 

Zum Kompilieren und Ausführen ist die CleanAndCompile.bat im target-Ordner zu nutzen. 

Zum Ausführen ist die Clean.bat im target-Ordner ausreichend. 

Die kompilierten Klassen sind im target-Ordner zu finden. 

Der Quellcode im src-Ordner. 

Viel Spaß beim Saugen :) 